尋晚同老豆辯論

尋晚同老豆辯論佢, 佢嘅睇法有以下重點:

1) 強烈厭惡不合作運動, 覺得阻人搵食就唔啱, 因為有啲人反時薪工/日薪工, 冇做野就冇糧出
2) (我話示威者係為香港未來同下一代爭取, 佢地淨係諗自己好自私) 佢話: 人係自私架啦
3) 對反送中無意見唔清楚成個風波嘅起因
4) 唔明白五大訴求係啲乜

大家點睇

唔知頭唔知路
咁都開到post (笑)

3 4 連儂牆都有啦